500萬 vs 甩頭髮 ,你選邊樣

其實你知唔知你問緊乜

500萬
完

你都傻既
邊有人唔要500萬反而要甩頭髮

甩頭髮啦 500萬咁少

而家d假髮科技好勁
所以要500萬係無問題

甩頭髮 之後用少少錢植髮

要甩頭髮

你唔識問就收皮啦好撚心

緊係拎500萬 去植髮啦 傻閪

負皮啦屌

建議樓主驗腦

樓主智商 好撚好笑

負評直線上升

500萬 vs 食屎 ,你選邊樣

驗腦啦，白痴。

傻撚咗？

500萬稙唔到髮??
我又接受到光頭

咁多人選甩頭髮

笑左。。。要500萬

問題都問得衰過人，唔完整的問題
應該係即時比500萬你但你要好似幅圖咁甩頭髮，制唔制？

甩頭髮

on9仔

笑撚死

甩頭髮 vs 白內障 ,你選邊樣

選樓主

樓主好野

樓上好多弱智 笑撚死

500萬 vs 樓主智商，你選邊樣

你問咁我梗係揀甩頭髮啦, 邊會揀500萬咁傻鳩

好好笑
原來甩頭髮咁有吸引力

我揀500萬, 唔揀甩頭髮

有錢又有頭髮, 真係未見過咁著數嘅選擇

緊係500萬啦 我好愛我d頭髮

唔怪得連登低質
弱智都上

巴打識貨

500萬 / 生樓主個智障仔出嚟
選邊樣?
你老母當年揀咗生樓主個智障仔

負皮係比樓主甩頭髮 我地要500萬

真係唔撚好笑

心大心細 要錢定唔要頭髮好

你唔畀樓主真係想問佢嗰句嘅意思咩

好難揀

500萬 vs. 1萬！！！

揀邊樣！！！

真係魚與熊掌

揀邊個都好 只要無樓主咁on9就得了

屌你 500萬 vs 頭髪 呀！
要錢就光頭，留要就無錢呀！
叫你平時練多D邏輯語理分析架啦！

想呃正皮

得500萬我寧願甩頭髮

有錢vs無錢
傻都識簡無錢啦
簡有錢好有伏味

當年樓主投胎應該係靚仔vs弱智揀咗後者

樓主都沒話係咪500萬負債

作為會計人 保守d揀左負皮

做乜撚呀

做乜鳩

生番晒啲頭髮好鳩慘

我揀甩頭髮
500萬大把人有
甩頭髮唔係個個得呀

500萬
跟住比幾皮樓主驗腦

500萬 VS 10蚊 ，你選邊樣

樓主應該諗到甩頭髮都諗唔到

要5萬

台又錯 post又柒 搞乜啊而家

你條問題本身就好撚有問題

垃圾問題

好賤

竟然有人揀甩頭髮都唔要500萬

係街食緊飯，但忍唔到笑.....

咁多人揀甩頭髮

笑到仆街

笑到痴線

炒車post

食緊飯係咁笑

簡500萬都on撚9
好似樓豬咁醒緊係簡甩頭髮喇
利申:on撚9

似係負評你多啲喎

可能好多錢 又好多頭髮

我唔會揀甩頭髪 只能揀五百萬了

正路都簡甩頭髮
成日剪髮好煩
剪髮錢慳慳埋埋都唔只500萬

邊有白痴唔選五百萬選甩頭髮

炒燈愛炒車 仲係到笑樓主

選500萬 又唔洗甩頭髮

要甩頭髮
利申 頭髮一日長10cm 甩極都甩唔曬

樓主獨醒

樓豬叫雞叫到懵撚左

兩樣都好吸引 唔識揀

樓豬個頭甩一半頭髮咁柒
係就甩到禿頭啦

拎500萬算

問題根本不在於假唔假髮

揀甩頭髮都唔要500萬

我選樓主係智障既

投票撚又柒